【反了反了】罵習近平「蠢到極點」 中共黨校退休師「嚴重違紀」被開除黨籍

2020-08-17 15:08:43

〔即時新聞／綜合報導〕中國近期內憂外患不斷，境內頻傳「反習」聲浪。日前一段中共中央黨校退休教師蔡霞私下批評習近平、中共體制的錄音檔瘋傳，甚至傳出她曾在一個「紅二代」聚會上，痛斥中國的暴行，並力挺爭議人士。今日中共中央黨校（國家行政學院）宣布，已開除蔡霞的黨籍，並取消所有退休待遇。

中共中央黨校黨建教研部的退休教師蔡霞，日前傳出私下痛斥習近平無視黨紀國法、隨意制定罪名，讓黨淪為「政治殭屍」，使中共走到窮途末路。相關錄音檔在網上瘋傳，之後又被爆料她曾在一個「紅二代」聚會上，表示自己支持港人擁有治理權，批評中共正在毀壞香港自由貿易港和全球三大金融中心的地位，根本就是「挑戰全球」，尤其與人類文明為敵，批評習近平的行為「蠢到極點」，並力挺批習的北京地產商任志強，狂踩中共、習近平地雷。

對此，中共中央黨校今日宣布該校退休教師蔡霞，因發表有嚴重政治問題和損害國家聲譽的言論，「性質極其惡劣、情節極其嚴重，嚴重違反黨的政治紀律、組織紀律」，被開除中國共產黨黨籍，取消其享受的相關退休待遇，此舉形同證實網上傳言。

包子份人好少氣
俾人話兩句就發晒爛渣

退休師

佢同任志強的共同點
佢地都係做無實權的虛職

你見到胡德平果班都係
基本上投閒置散

有實權的改革派
係1989年後被人踢哂出局

1989年後中共權力核心存在改革派
係嚴重假象
起碼美國都中左招 十幾年

留返你條狗命咪算好彩

人地退休先開除黨籍
多謝你都嚟唔切啦

可以去西方國家申請政治庇護
多謝小學雞都黎唔切啦

點會蠢
醒到仆街囉
共慘黨加速師

蔡目前居住美國紐約

退休待遇無哂
包括器官無限特供

不過公開屌柒習近平，中共體制
同支持香港

真係烈士

其實佢只係集中屌 習近平 一個人
又唔係屌成個中共
分分鐘 背後有中共官員 叫佢出聲屌

因為好多中共官員都睇唔過眼 習近平 咁蠢, 搞到中共被制裁
所以習近平 都唔敢殺佢

同埋睇清楚D
佢唔係屌中共獨裁, 只係屌習近平 亂咁來, 搞亂中共體制
佢唔係支持香港爭取民主, 只係屌習近平 強硬打壓香港, 令香港失去金融中心, 影響埋中國既經濟

所以我認為佢根本唔係同路人
佢只係不滿 習近平 成日行錯路,影響到中共自身既利益

言論自由 1/1

醒到仆街
退唔到黨就用呢招

咁咪避左制裁

借位求pin TVB 戰線
超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

如果習近平 捉你去五馬分屍就仆街了

你點知 習近平 點樣去懲罰你??

證實咗段錄音係真

共產黨幫佢保平安

統一戰線，目前大boss 係習近平就打低左習近平先，習近平倒了，再分拆戰線攻擊共產黨餘孽

無必要玩hard mode一次過打低所有敵人